黎巴嫩係一帶一路參與國家

作為大佬嘅中國點解仲唔派解放軍去幫手？
中國捐咗幾多錢？